傳藍衫漢荃灣聚集、毆市民至頭破血流 田北辰引述警方指已知悉

網上流傳相片及片段，顯示今晚（5日）有身穿藍衣的男子在荃灣聚集。立法會議員田北辰在 FB 發帖，稱自己已向警方表示，荃灣有白衣及藍衣人士聚集，警方亦回覆已收到有關信息。田北辰表示：「如果仲係冇警察，我一定追究。」

今日網上流傳片段，有市民拍攝到今晚有身穿藍色、寫有「I ❤ 香港」 T-恤、手持疑似鐵通的男子在荃灣力生路德圍一帶出沒，另外亦有相片拍攝到，有市民懷疑被打至頭破血流。

亦有另一段片段拍攝到，有十數名藍衣男子被身穿黑衣的示威者趕走。

有目擊者向《立場》記者表示，當時有藍衣人突然用棍扑向他朋友的頭部，他的朋友頓時頭破血流。而目擊者亦在荃灣沙咀道公園，發現有一大箱全新、寫有「I ❤ 香港」 的藍色T-恤。T-恤紙箱上的收件地址顯示為尖沙咀棉登徑1號 19樓一個單位。

田北辰 Michael Tien
約 1 小時前
荃灣白衣同藍衣人聚集，我已經同警方講咗，佢哋話收到，如果仲係冇警察，我一定追究。
各位，有咩消息繼續同我講，未能一一回覆，但我同我助理會睇到，保證一定處理！

更新：好多市民問黑衣人，我有講，警方資料比我更詳盡，我重點係佢哋未必有嘅資料。呢個時間，我就唔分咩顏色，唉。

等睇結果

區選近了

黑社會治港。

擇個日子開波啦。鬼撚鼠鼠。d黑社會真癈

田少助攻

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

佢本身都贏硬啦
中產區好buy佢有牙力幫地區fight到好多野

佢會唔會博出位博到做咗泛民？